撞正同大sir同日死就冇人理 陰功

死咗個散仔冇人探冇新聞報？

好事成雙

真condom